連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車

封CCTV 可以接受 ，有人爆佢玻璃果Ｄ佢就會 call警察.
黨鐵有咁多商場，你係要去搞鐵路部份。
仲要３：００去爆黨鐵，市民都未去曬遊行。你搞都封左站，市民點去遊行。
路又封，巴士又無，地鐡又無，點走。
破壞黨鐵，最後係搞到黨鐵，抑或搞到自己人多Ｄ呢？？示威者走唔到。
立場新聞：
下午3時許，因有人破壞站內設施，包括向售票機噴漆，大批防暴警察在中環站港鐵現身，並制服多名市民。港鐵在下午4時宣布中環站暫時關閉。

中環係鬼做

係鬼做

最好笑東涌
斷後路玩行路去欣澳

係 有人影到換衫黑鬼

明顯係鬼做
落黎捉D冇口罩冇黑衫既人擺明引你出手
之後封站

之後行幾粒鐘

根本就係班狗 針對後生仔嚟拉

關人地搭狗鐵咩事

唔好幫黨鐵封站合理化
你乜都唔做 佢咪又係可以封你

中環唔係本身就係啲狗郁手搞事先咩

好似當年張飛唔係今日"勇武派",唔係劉備死左10世,未走就破壞"長坂坡"

冇破壞都照封啦
你第一日出街?

唔係,係"勇武派"一路破壞一路引狗

而家黨鐵一多人就封站架啦又玩分化

就算唔拆站 佢自己報警 再等班狗入站鳩打鳩拉人再封站你都係吹佢唔脹

上星期東涌俾到靈感黑警
佢咁樣玩多幾次好快俾佢成功

鬼嚟講 你都算蠢

俾人拉嗰個甚至都唔係著黑色衫

不推文，block

有鬼無point 反駁 ，要話人係鬼。

主要想講，連登仔幾不顧現實情況，事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車
每一次,例如太子出事，有人係地鐵比人拉都係道笑人，話人on9仲搭地鐵，
平時地鐵事故，D人返工都遲大到la，
無地鐵可以有１００萬人上街，之後返到屋企。
至於，你仲想唔想搞地鐵，你地自己考慮影響。
黨鐵有咁多商場，你係要去搞鐵路部份。

純討論，不分化，不割席